**Backend de Proyecto de Prestamo de Materiales con control de incidencias en NODEJS con Express y MongoDB**

**API DE LOGIN**

| Nombre Api | Descripcion | Llamado |
| ------ | ------ | ------ |
| Login | Permite ingresar al usuario authenticando el middlware | /login


